有冇係九龍灣VTC返學嘅同學仔

我讀HTI, 想知有冇巴絲打一齊

推呀

冇人返呢間

九龍灣，不過CCCU

vtc不過係青衣科技大學

九龍塘Thei?

絲打可唔可以覆tg

我聽日都返

九龍灣ici